半注中:o):o)

最傻仔係呢啲